［大家冷靜］即使有卧底，勇武都未必唔可行。

人民抗爭嘅性質，如符合以下條件，係無可能被現場嘅鬼搞散：
１、人數集中，夠多：
鬼唔會有數量影響民眾決定。

２、人民拋棄道德枷鎖，提升武力底線：
如是者，即使出現今日銅鑼灣嘅情況，表露左身份，拘捕抗爭者嘅鬼會死得好慘。

３、人民依自我判斷行動，不依賴「現埸同伴意見」來決定行動方針：
如今鬼之所以成功，係因為be water 流水社運需要「同伴」集體決定去邊個地方，同埋有咩行動。但唔同現場人仕溝通，咁點樣發揮合作威力？詳見下一點。

４、人民依照默契行動，多於溝動：
例如，如果有人發動衝擊，你會自動上前掩護。有人被捕，你會自動去救人。每人自動自覺發展出默契，已經好大威力。當然，有鬼會帶領大家做錯誤嘅行動，呢種「默契」跌入佢地嘅陷阱，所以要更加重視第３點，每次出去都做好思想準備，咩野做得，咩野唔做得。

大家brainstorm下

推

唔洗捉鬼，係要遠離單邊耳機嘅人，平時我哋會思考要做咩行動，係佢哋先要聽指揮架咋。

以後前線做嘅所有野入晒佢哋數，比狗拉都係咁講，全部野都係單邊耳機人士做嘅